"Don't u know me?"
vroeg ik.
Zijn antwoord was niet geruststellend: "Ik ken u goed genoeg; u bent de oude dwaas Van Helsing.
Ik zou graag willen dat u uzelf en uw idiote brain theorieën ergens anders.
Damn alle dikke roodharige Dutchmen!"
